Sony期望未來能與Marvel繼續合作拍《蜘蛛俠》

上年8月Marvel與Sony在《蜘蛛俠》電影共同融資協議上出現分歧，令蜘蛛俠要離開MCU，幸好主角湯賀蘭力挽狂瀾，化解兩間公司的矛盾，讓Marvel能製作多一部《蜘蛛俠》個人電影，而蜘蛛俠亦可繼續現身在MCU作品之中。
經過虛驚一場後，Sony影視娛樂Tom Rothman近日再派定心丸，當被問及與Marvel的合作夥伴關係能否繼續時，Rothman回覆希望合作可延續下去，他形容這次的合作是三贏，不論是Sony、Marvel及廣大的fans都是一場勝利。
資料來源: ComicBookMovie

笠水

上次係Sony say no 咩？

依家基本係未到新約只係理行埋第一份約
蜘蛛俠新3部曲第3集
但睇勢sony自家拍多幾套獨立蜘蛛俠宇宙其他歹、英角色後
就會要荷蘭仔主力過返來拍蜘蛛俠宇宙
marvel都知sony唔會順灘去無了期任用蜘蛛俠
marvel未來亦都唔會再用蜘蛛俠來做重心hero架喇
未來主力都係谷返xmen & f4
我9估拍完下集後蜘蛛俠係mcu宇宙散band機會極大

屌，攬炒失敗